女權組織發信去IKEA總部投訴食豆腐事件

無視所有反對理據，只係不斷用懶高深嘅jargon去回應人，駁唔到又扮睇唔到，「除了在臉書report該專頁廣告，性公會特製兩圖回敬（右圖），以阻斷這物化女性身體的符號互動迴路。」好尷尬啊喂，覺得自己係高階知識份子，其他人就係不學無術嘅平民，真係爭取平權嘅人真係多謝你地

唔怕尷尬就入去睇吓封投訴信

stop making stupid ppl famous

女權係地球上最撚恐怖既生物組織

唔覺得多啲人關注件事係等於 making stupid people famous，佢地嘗試緊去令社會建立錯誤價值觀，而唔係單純做緊一個無影響其他人嘅白痴行為，你真係覺得做沉默大多數好啲？以你 logic 咁關注林鄭格硬推逃犯條例係咪又算 making stupid people famous 呢？

多撚如

劉馬車果堆夠「嘗試令社會建立錯誤價值觀」，
如果個個都要理，咁咪好唔得閒？

你係有時間不如focus係逃犯條例，晒時間覆我有咩用？
你舉例子前唔該搞清楚林鄭同所謂女權組織既影響力，
根本冇得比

食腸囉

林鄭同女權組織影響力當然無得比，但係唔代表女權組織無影響力，佢地影響力再細但都係有影響緊社會，我理解你覺得兩件事小巫見大巫，咁所以就唔應該關注？無人強迫你關注，只係唔認同你叫人唔好關注。

reported

幫手做免費宣傳
IKEA真係要多謝佢哋

但個廣告真係好有問題

個個一見女權就先入為主

何式凝投訴咗未？

吓？女權係影響成個地球嘅癲狗，林鄭呢d最多咪一國一地嘅時事。。。

你俾林鄭搞，離開香港就冇事；女權一旦壯大，你去到邊都死，美國 北歐呢d都淪淪地陷。又真係冇得比嘅

癲撚完未

男人俾人抽水都係叫食豆腐

你又女權？

上面個垃圾page原先個post有好多女人留言，甚至有自稱俾人性侵過嘅女人（信不信由你）都話覺得ikea冇問題。

呢d又唔計

(突發）周庭比人cool 頸非禮，推到起到底為止

應該搞返個＃豆腐雪糕行動
大家一齊用行動支持ikea

歧視男人

今日已經支持左
食夠兩杯

以前我都唔信女權原來咁被害妄想症